泰國抗爭 外國戰線需要你

收皮啦

外乜國戰線 根本冇人care

你care泰國發生咩事咩
你會睇佢直播咩

你唔會
你只係掛住返工

講老實話 係連登係等收皮

連登係成班on9打鍵盤既理想世界

True

Agger

啲鬥黃黨又準備入嚟吠
總有班傻仔俾別有用心嘅人利用咗都唔知
鬥黃

睇直播=支持？
用念力幫泰國呀？